杜汶澤單嘢完全反映到記者幾叻造新聞

由頭到尾 杜汶澤嗰邊冇話過
糧係4號出
喺程美段嘅fb嘅WhatsApp cap圖入面
話4號出左糧嘅係記者

而杜汶澤都冇話過自己係冇拖糧
第二個fb post都認左係同事疏忽

杜汶澤屌嘅位係
程美段冇搞清楚件事就通知記者
而程美段都的確係喺出糧後
啫係26號先同記者講未收到糧

不過咁講 都拖左3個月
就算出番都扺屌
除非一早講好係咁遲出

所以喺依家僅有嘅證據嚟睇
問題重心就唔似在於杜汶澤嗰邊 係有心誤導人喺4號出左糧同否認拖糧
誤導大家嘅係記者同網絡輿論
咩偽造文書真係唔知做乜鳩
有冇我真係唔肯定
但至少張圖我放大完冇格仔囉

信啲垃圾記者同網民不如自己放大睇信自己

唔係話撐杜汶澤
但事實嘅嘢真係要搞清楚

真係有個正方形喎

你最尾個總結做乜春?
又話抵屌又話問題重心唔係杜生個邊
學人玩語言偽術就醒少少 唔好懶中立咁最尾先黎露出你個狐狸尾巴

牙杜有無拖你糧

改圖黎

成班連登仔 係咪戇鳩嫁

圖6唔撚係豪仔嚟

有無咁多蠢人

做乜撚？
我講緊要屌就屌杜汶澤拖糧
但唔撚係屌佢嗰邊有意誤導 制造假文書
因為呢樣嘢根本未證明到
你閱讀理解拎u?

仲有最尾
唔明露乜撚狐狸尾巴
事實係網上真係多人放流料
杜汶澤單嘢都有人po假相啦
提醒人自己fact check有乜撚問題

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉